根據最新美國制裁名單，係譚耀中篤灰

根據最新美國制裁名單，係譚耀中篤灰